六両三牛肉麵比五毛攻擊！

睇番佢往績應該都係堅黃 小弟都食過 都幾多遊客去 發聲之後估計會少左人去

諗住去睇睇留言講聲加油 發現原來比啲三毛攻擊緊

禁入去應該都係打手黎

人地老板咁有心 手足入去洗番佢地板！以後都要食多啲！

Link:

你自爆咗

推

間野叫表態前已經要排隊食
係幾好食既

花式自爆

呢間好食

支持

做緊野

幫佢拖

好

pish